地鐵買飛有危險

跳閘啦，唔好益9垃圾港鐵
我有個做地鐵嘅朋友話高層叫佢地特別留意黑衫人嘅八達通出入閘記錄
特別留意補飛嘅人同買大量單程飛嘅人嘅樣（唔知有冇錄影）
唔好再補飛啦，唔洗再買單程飛比我地啦
唔好再講咩仁義道德啦，而家大敵當前呀
直接跳閘啦

Be water

5/8 跳閘

同意 狗鐵次撚次都出賣港人 又成撚日壞車又加價

仲要益港鐵？
唔好浪費金錢啦
有多餘錢就買物資啦

其實我想問下跌野落路軌會點？

唔好跌野落路軌呀

pish

唔準再益狗鐵！

成日加價但質素愈來愈差
唔使還?

推

全民跳閘！

跳閘la dllm

同意，真係直接跳閘

大家一齊跳

跳！

推
史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

一齊跳
一齊跳

試下唔好講'堆', 講'跳閘'

齊齊跳閘塞地鐵

5/8全港地鐵開放日，免費跳閘

跳閘

可以是但買張飛入閘，出閘就跳閘

唔好嘥錢益狗鐵

慎防有職員查飛，有飛在手，盡量避免衝突

唔好再比仁義道德規範住自己
無視佢，照行就可以
跳左咁多次，未見過職員有阻止過
更何況查飛？
唔希望有人比港鐵點相交比差佬而比人拉

人多就開埋閘俾你㗎啦

唔係仁義道德
係策略
離開示威場地都係想低調行事
如果俾人查飛，多數係一group人圍住你，有飛在手可以應付佢地

無視佢地，照行就可以

有冇俾人查過飛?
圍住你啊，你推傷佢地仲大鑊，重點睇CCTV捉你

有冇出過黎發夢？
未試過發夢有人查飛

你害緊人，99%時間都冇人查飛，就唔需要預防1%?
用十蚊八蚊避免衝突，點解唔做

嘥錢，嘥時間，益狗鐵
增加被補機會
所以我唔做

你拎住張唔用既八達通會唔會易啲

一早叫咗買定回程飛
你想點就點 尊重你決定，你唔怕就得

查飛查埋你張飛入閘記錄

Ok，你要繼續買飛，唔怕比狗拉就得
我就唔怕有人查飛嘅

Push

真人俾人查，認下死狗話張飛跌左佢都吹你唔漲，
老實講，發得夢就要隨機應變，唔好咁船頭驚鬼船尾驚賊
乜都驚乜都怯，做人唔好咁婆媽好嗎我知你想expect the worst, 但有時咁多顧慮又做唔到實事，浪費左心機

只係去的時候買埋回程飛，要用幾多時間?
而家面對緊最高十年的暴動罪/終生的縱火罪

你可以照買，無人會阻止你
而家個point係，只係有手足講緊連果幾十蚊都唔想俾地鐵賺
我了解你出發點係想手足安全退場返屋企，我諗上面既手足都明白
但都需要尊重部分手足選擇跳閘既決定。正正就係一路講緊既「兄弟爬山 各自努力」。我欣賞你表達對大家無飛時會面對既風險，都同時我都相信各手足有足夠智慧去自己衡量到風險

跳佢老母閘

跳閘做運動

再跳

跳高啲

跳

跳閘啦

跳啦

我唔想大家有事咋